Hij vond dat hij ons niet goed kon zien vanaf waar hij zat omhoog, en gooide een been over de rug van een stoel en leunde erop; dus met één voet op de stoelstoel en één voet op de grond.
"Nu, Joseph Gargery, ik ben de drager van een aanbod om u van te verlossen deze jonge kerel, jouw leerling.
Je zou er geen bezwaar tegen hebben om de zijne te annuleren indenture op zijn verzoek en voor zijn bestwil?
Daar zou je niets voor willen hebben zo? "
"Heere verhoede dat ik iets zou willen hebben omdat ik niet op de manier van Pip sta," zei Joe, starend.
"Heere verhoede is vroom, maar niet voor het doel," antwoordde meneer Jaggers.
"De vraag is, wil je iets?
Wil je al "Het antwoord is," antwoordde Joe streng, "Nee."
Ik dacht dat meneer Jaggers naar Joe keek, alsof hij hem als een dwaas beschouwde zijn belangeloze interesse.
Maar ik was te verbijsterd tussen ademloos nieuwsgierigheid en verrassing, om er zeker van te zijn.
